msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: CloudPebble\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: auth/views.py:31
msgid "Invalid username or password"
msgstr "用户名或密码无效"

#: auth/views.py:34
msgid "Account disabled."
msgstr "帐户已禁用。"

#: ide/git.py:16
msgid "Invalid user GitHub tokens."
msgstr "无效的用户 GitHub 令牌。"

#: ide/api/phone.py:44
msgid "Tap to enable developer mode and install apps from CloudPebble."
msgstr "轻触以启用开发者模式并从 CloudPebble 安装应用。"

#: ide/api/project.py:289
msgid "Invalid Github URL."
msgstr "无效的 Github URL。"

#: ide/api/source.py:92
msgid "Could not save: file has been modified since last save."
msgstr "无法保存：上次保存的文件已被修改。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:5
msgid "Pending"
msgstr "挂起"

#: ide/static/ide/js/compile.js:6
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ide/static/ide/js/compile.js:7
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: ide/models/files.py:19
msgid "Binary blob"
msgstr "二进制 blob"

#: ide/models/files.py:20
msgid "1-bit PNG"
msgstr "1 位 PNG"

#: ide/models/files.py:21
msgid "1-bit PNG with transparency"
msgstr "1 位 PNG 带透明度 "

#: ide/models/files.py:22
msgid "True-Type Font"
msgstr "True-Type 字体"

#: ide/models/files.py:45
msgid "Uploaded file too big."
msgstr "上传的文件过大。"

#: ide/models/files.py:124
msgid "App"
msgstr "应用"

#: ide/models/files.py:125
msgid "Worker"
msgstr "Worker"

#: ide/models/project.py:21 ide/templates/ide/index.html:81
msgid "Pebble C SDK"
msgstr "Pebble C SDK"

#: ide/models/project.py:22 ide/templates/ide/index.html:82
msgid "Simply.js"
msgstr "Simply.js"

#: ide/models/project.py:23 ide/templates/ide/index.html:83
msgid "Pebble.js (beta)"
msgstr "Pebble.js (beta)"

#: ide/models/project.py:83 ide/templates/ide/index.html:88
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: ide/models/project.py:84
msgid "SDK Demo"
msgstr "SDK 演示"

#: ide/models/project.py:85
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: ide/models/user.py:19
msgid "As-you-type"
msgstr "输入过程中"

#: ide/models/user.py:20
msgid "When pressing Ctrl-Space"
msgstr "按下 Ctrl 和 空格键时"

#: ide/models/user.py:21 ide/templates/ide/index.html:50
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ide/models/user.py:28
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: ide/models/user.py:29
msgid "vim-like"
msgstr "vim-like"

#: ide/models/user.py:30
msgid "emacs-like"
msgstr "emacs-like"

#: ide/models/user.py:43
msgid "Using spaces"
msgstr "使用空格"

#: ide/models/user.py:44
msgid "Using tabs"
msgstr "使用选项卡"

#: ide/models/user.py:50
msgid "Autocompletion"
msgstr "自动完成"

#: ide/models/user.py:51
msgid "Keybinds"
msgstr "快捷键"

#: ide/models/user.py:52
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: ide/models/user.py:54
msgid "Tab width"
msgstr "选项卡宽度"

#: ide/templates/ide/gist-import.html:6
msgid "You are going to create a project based on a template."
msgstr "您将根据模板创建项目。"

#: ide/templates/ide/gist-import.html:11
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: ide/templates/ide/index.html:11 ide/templates/ide/project.html:33
#: ide/templates/ide/settings.html:11
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: ide/templates/ide/index.html:12 ide/templates/ide/project.html:34
#: ide/templates/ide/project.html.py:46 ide/templates/ide/settings.html:12
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ide/templates/ide/index.html:13 ide/templates/ide/project.html:35
#: ide/templates/ide/settings.html:13
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: ide/templates/ide/index.html:19
msgid "All your projects"
msgstr "您的所有项目"

#: ide/templates/ide/index.html:21 ide/templates/ide/index.html.py:119
#: ide/templates/ide/project.html:175 ide/templates/ide/project.html.py:204
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ide/templates/ide/index.html:22 ide/templates/ide/index.html.py:191
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ide/templates/ide/index.html:30
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: ide/templates/ide/index.html:31
msgid "Last modified"
msgstr "上次修改"

#: ide/templates/ide/index.html:32
msgid "Last built"
msgstr "上次创建"

#: ide/templates/ide/index.html:43
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: ide/templates/ide/index.html:59
msgid "You don't have any projects yet."
msgstr "您尚无任何项目。"

#: ide/templates/ide/index.html:66
msgid "Create New Project"
msgstr "创建新项目"

#: ide/templates/ide/index.html:72 ide/templates/ide/index.html.py:137
#: ide/templates/ide/index.html:158 ide/templates/ide/project/settings.html:8
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: ide/templates/ide/index.html:78
msgid "Project type"
msgstr "项目类型"

#: ide/templates/ide/index.html:91
msgid "Empty project"
msgstr "空项目"

#: ide/templates/ide/index.html:93
msgid "Standard Templates"
msgstr "标准模板"

#: ide/templates/ide/index.html:100
msgid "SDK demos"
msgstr "SDK 演示"

#: ide/templates/ide/index.html:107
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: ide/templates/ide/index.html:120 ide/templates/ide/index.html.py:192
#: ide/templates/ide/project.html:174 ide/templates/ide/project.html.py:203
#: ide/templates/ide/project.html:233 ide/templates/ide/project.html.py:256
#: ide/templates/ide/project.html:330 ide/templates/ide/project.html.py:343
#: root/templates/root/index.html:106
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ide/templates/ide/index.html:125
msgid "Import Existing Project"
msgstr "导入现有项目"

#: ide/templates/ide/index.html:129
msgid "Upload Zip"
msgstr "上传 Zip"

#: ide/templates/ide/index.html:130
msgid "Import from GitHub"
msgstr "从 GitHub 导入"

#: ide/templates/ide/index.html:143
msgid "Zip file"
msgstr "Zip 文件"

#: ide/templates/ide/index.html:146
msgid "This must be a zip file containing a standard Pebble project."
msgstr "必须为包含标准 Pebble 项目的 zip 文件。"

#: ide/templates/ide/index.html:164
msgid "GitHub Project"
msgstr "GitHub 项目"

#: ide/templates/ide/index.html:170
msgid "Branch (optional)"
msgstr "分支（可选）"

#: ide/templates/ide/index.html:177
msgid "Use as Git remote"
msgstr "用作 Git remote"

#: ide/templates/ide/project.html:47
msgid "Compilation"
msgstr "汇编"

#: ide/templates/ide/project.html:49
msgid "Source files"
msgstr "源文件"

#: ide/templates/ide/project.html:50 ide/templates/ide/project.html.py:54
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: ide/templates/ide/project.html:52
msgid "Worker source"
msgstr "Worker 源"

#: ide/templates/ide/project.html:54
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: ide/templates/ide/project.html:89
msgid "Preparing autocomplete…"
msgstr "准备自动完成..."

#: ide/templates/ide/project.html:116
msgid "Create new file"
msgstr "创建新文件"

#: ide/templates/ide/project.html:122
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: ide/templates/ide/project.html:125
msgid "C file"
msgstr "C 文件"

#: ide/templates/ide/project.html:126
msgid "JavaScript file"
msgstr "JavaScript 文件"

#: ide/templates/ide/project.html:127
msgid "Window Layout"
msgstr "窗口布局"

#: ide/templates/ide/project.html:133 ide/templates/ide/project.html.py:157
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: ide/templates/ide/project.html:139
msgctxt "compilation target"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: ide/templates/ide/project.html:142
msgid "App / Watchface"
msgstr "应用/表盘"

#: ide/templates/ide/project.html:143
msgid "Background worker"
msgstr "后台 worker"

#: ide/templates/ide/project.html:149
msgid "Create header"
msgstr "创建标题"

#: ide/templates/ide/project.html:165
msgid "Window name"
msgstr "窗口名称"

#: ide/static/ide/js/github.js:8
msgid "That repo does not exist. Would you like to create it?"
msgstr "该存储库不存在。是否要创建？"

#: ide/templates/ide/project.html:187
msgid "Repo Name"
msgstr "存储库名称"

#: ide/templates/ide/project.html:196
msgid "Description <span class=\"muted\">(optional)</span>"
msgstr "描述<span class=\"muted\">（可选）</span>"

#: ide/templates/ide/project.html:211 ide/templates/ide/project/github.html:47
msgid "Push New Commit"
msgstr "推送新提交"

#: ide/templates/ide/project.html:217
msgid "Commit Summary"
msgstr "提交摘要"

#: ide/templates/ide/project.html:219
msgctxt "sample commit summary"
msgid "Fix something useful."
msgstr "修复有用的内容。"

#: ide/templates/ide/project.html:223
msgid "Extended description <span class=\"muted\">(optional)</span>"
msgstr "扩展描述<span class=\"muted\">（可选）</span>"

#: ide/templates/ide/project.html:234
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: ide/templates/ide/project.html:241 ide/templates/ide/project/github.html:48
msgid "Pull Latest Commit"
msgstr "抽取最新提交"

#: ide/templates/ide/project.html:245
msgid "<p>Are you sure you want to pull the latest commit? Doing so will <em>overwrite</em> everything currently in your project.</p>\n"
"<p>There will be no further warnings and no opportunity to merge. This cannot be undone.</p>"
msgstr "<p>确定要抽取上次的提交吗？该操作将<em>覆盖</em>您的项目中当前的所有内容。</p>\n"
"<p>既不会有进一步的警告，也没有合并的机会。此操作不能撤销。</p>"

#: ide/templates/ide/project.html:249
msgid "Pulling latest commit from GitHub…"
msgstr "从 GitHub 抽取最新提交…"

#: ide/templates/ide/project.html:257
msgctxt "button label"
msgid "Pull"
msgstr "抽取"

#: ide/templates/ide/project.html:285
msgid "Install App"
msgstr "安装应用"

#: ide/templates/ide/project.html:288
msgid "Installing app on your watch…"
msgstr "正在安装手表应用..."

#: ide/templates/ide/project.html:294 ide/templates/ide/project.html.py:310
#: ide/templates/ide/project.html:402
msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

#: ide/templates/ide/project.html:295
msgctxt "button to look at logs"
msgid "View logs"
msgstr "查看日志"

#: ide/templates/ide/project.html:301
msgid "Taking Screenshot"
msgstr "截图"

#: ide/templates/ide/project.html:304
msgid "Taking screenshot…"
msgstr "正在截图..."

#: ide/templates/ide/project.html:331 root/templates/common/base.html:47
msgid "Okay"
msgstr "确定"

#: ide/templates/ide/project.html:344
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ide/templates/ide/settings.html:20
msgid "Editor settings"
msgstr "编辑器设置"

#: ide/templates/ide/settings.html:24
msgid "Settings saved!"
msgstr "设置已保存！"

#: ide/templates/ide/settings.html:40
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ide/templates/ide/settings.html:41
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ide/templates/ide/settings.html:47
msgid "GitHub Integration"
msgstr "GitHub 集成"

#: ide/templates/ide/settings.html:54
msgid "Re-authenticate"
msgstr "重新验证"

#: ide/templates/ide/settings.html:55
msgid "Unlink account"
msgstr "断开帐户链接"

#: ide/templates/ide/settings.html:57
msgid "Link your GitHub account"
msgstr "链接您的 GitHub 帐户"

#: ide/templates/ide/settings.html:60
msgid "Connecting your GitHub account enables you to connect your projects to GitHub repositories."
msgstr "通过连接您的 GitHub 帐号，您可以将项目连接到 GitHub 存储库。"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:16
msgid "Install and Run"
msgstr "安装并运行"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:17
msgid "View app logs"
msgstr "查看应用日志"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:18
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:31
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:32
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:33
msgid "Available App RAM:"
msgstr "可用应用 RAM："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:34
msgid "Available Worker RAM:"
msgstr "可用 Worker RAM："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:38
msgid "Run build"
msgstr "运行版本"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:39
msgid "Get PBW"
msgstr "获得 PBW"

#: ide/static/ide/js/compile.js:25
msgid "Build log"
msgstr "版本日志"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:47
msgctxt "number symbol"
msgid "#"
msgstr "#"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:48
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:49
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ide/static/ide/js/ib/layer.js:20
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ide/templates/ide/project/github.html:8
msgid "Github Repo"
msgstr "Github 存储库"

#: ide/templates/ide/project/github.html:14
msgctxt "git branch"
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: ide/templates/ide/project/github.html:20
msgctxt "button label"
msgid "Pull changes"
msgstr "抽取更改"

#: ide/templates/ide/project/github.html:23
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: ide/templates/ide/project/github.html:24
msgid "Automatically"
msgstr "自动"

#: ide/templates/ide/project/github.html:26
msgid "If you select 'Automatically', the contents of this project <em>will be overwritten</em> every time you push to your repo from elsewhere, <em>without prompting you</em>."
msgstr "如果选择“自动”，每次您从其他地方将内容推送到您的存储库时，此项目的内容都<em>会被覆盖</em>，<em>而且不会提示您</em>。"

#: ide/templates/ide/project/github.html:30
msgid "After pulling"
msgstr "抽取后"

#: ide/templates/ide/project/github.html:33
msgid "Do nothing"
msgstr "不进行任何操作"

#: ide/templates/ide/project/github.html:34
msgid "Build automatically"
msgstr "自动创建"

#: ide/static/ide/js/editor.js:469
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:8
msgid "Resource type"
msgstr "资源类型"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:11
msgid "PNG image"
msgstr "PNG 图像"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:13
msgid "PNG with transparency"
msgstr "PNG 带透明度 "

#: ide/templates/ide/project/resource.html:14
msgid "TrueType font"
msgstr "TrueType 字体"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:15
msgid "Raw binary blob"
msgstr "原始二进制 blob"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:21
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:24
msgid "You can have multiple Pebble resources from a single file (for different sizes, etc.)"
msgstr "您可以拥有来自单一文件的多个 Pebble 资源（不同大小及其他）"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:36
msgid "Download uploaded resource"
msgstr "下载已上传的资源"

#: ide/static/ide/js/resources.js:19
msgid "Identifier"
msgid_plural "Identifiers"
msgstr[0] "标识符"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:43
#: ide/templates/ide/project/resource.html:52
msgid "This is used in your code and must be a valid C identifier."
msgstr "用于您的代码中，必须是有效的 C 标识符。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:53
msgid "It must end with the desired font size."
msgstr "它必须以所需的字体大小结束。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:57
msgctxt "like letters and numbers"
msgid "Characters"
msgstr "字符"

#: ide/static/ide/js/resources.js:185
msgid "A PCRE regular expression that restricts characters."
msgstr "限制字符的 PCRE 正则表达式。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:65
msgid "Tracking adjust"
msgstr "跟踪调整"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:68
msgid "Number of additional pixels by which to shift each character."
msgstr "用于移动每个字符的额外像素数量。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:471
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:86
msgid "Another font"
msgstr "其他字体"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:17
msgid "App kind"
msgstr "应用类型"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:20
msgid "Watchapp"
msgstr "Watchapp"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:21
msgid "Watchface"
msgstr "表盘"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:26
msgid "Short App Name"
msgstr "简短的程序名称"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:28
#: ide/templates/ide/project/settings.html:37
msgctxt "sample app name"
msgid "Demo App"
msgstr "演示应用"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:30
msgid "App's short name. This will appear on the watch."
msgstr "应用的短名称。该名称将显示在手表上。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:35
msgid "Long App Name"
msgstr "应用的长名称"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:39
msgid "App's long name. This will appear in the app list on the phone."
msgstr "应用的长名称。该名称将显示在手机的应用列表中。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:44
msgid "Menu image"
msgstr "菜单图像"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:47
msgid "None"
msgstr "无"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:47
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:50
msgid "Displayed on the Pebble's main menu. Must be a 28x28 file in PNG format."
msgstr "在 Pebble 的主菜单上显示，必须为 PNG 格式的 28x28 文件。"

msgid "Displayed on the Pebble's main menu. Must be a 25x25 file in PNG format."
msgstr "在 Pebble 的主菜单上显示，必须为 PNG 格式的 25x25 文件。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:55
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:57
msgctxt "sample company name"
msgid "Demo Company"
msgstr "演示公司"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:59
msgid "Name of the app's developer."
msgstr "应用的开发者姓名"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:74
msgid "Version label"
msgstr "版本标签"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:79
msgid "App version. Takes the format major[.minor], where major and minor are between 0 and 255."
msgstr "应用版本。采用 major[.minor] 的格式，major 和 minor 在 0 到 255 之间。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:84
msgid "App UUID"
msgstr "应用 UUID"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:88
msgid "A unique identifier for the app."
msgstr "应用唯一的标识符。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:95
msgid "PebbleKit JS Message Keys"
msgstr "PebbleKit JS 消息键"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:100
msgid "Key Name"
msgstr "键名称"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:101
msgid "Key ID"
msgstr "键 ID"

#: ide/static/ide/js/settings.js:202
msgid "New Entry"
msgstr "新建条目"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:121
msgid "A mapping from strings to integers used by PebbleKit JS."
msgstr "PebbleKit JS 使用的从字符串到整数的映射。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:126
msgctxt "checkbox label"
msgid "Check Javascript"
msgstr "检查 Javascript"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:132
msgctxt "checkbox label"
msgid "Uses Location"
msgstr "使用地点"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:138
msgctxt "checkbox label"
msgid "Configurable"
msgstr "可配置"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:146
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:147
msgid "Download as zip"
msgstr "下载为 zip"

#: ide/static/ide/js/settings.js:145
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: ide/templates/ide/project/ui-editor.html:12
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ide/templates/ide/project/ui-editor.html:13
msgid "Toolkit"
msgstr "工具包"

#: ide/utils/project.py:34
msgid "No project root found."
msgstr "未找到项目根。"

#: ide/utils/sdk.py:135 ide/utils/sdk.py:169 ide/utils/sdk.py:187
msgid "Unknown project type %s"
msgstr "未知项目类型 %s"

#: root/templates/common/base-narrow.html:24
msgid "CloudPebble was created by Katharine Berry and is now run by Pebble."
msgstr "CloudPebble 由 Katharine Berry 创建，目前由 Pebble 运行。"

#. Translators: Modal prompt header
#: root/templates/common/base.html:39
msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎回来"

#. Translators: This is followed by a list of changes.
#: root/templates/common/base.html:43
msgid "Here's what's changed since the last time you were here:"
msgstr "此处是自您上次登录以来发生更改的内容："

#: root/templates/root/index.html:11
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: root/templates/root/index.html:12
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: root/templates/root/index.html:22
msgid "Already have a Pebble account?"
msgstr "已拥有 Pebble 帐户？"

#: root/templates/root/index.html:23
msgid "This is the same account you use to log in to the Pebble Forums, Developer Portal and phone app. Don't have a Pebble account? Create one!"
msgstr "此帐户与用于登录 Pebble 论坛、开发者门户和手机应用的帐户相同。没有 Pebble 帐户？马上创建！"

#: root/templates/root/index.html:24
msgid "Log in with your Pebble account"
msgstr "使用您的 Pebble 帐户登录"

#: root/templates/root/index.html:25
msgid "Create Pebble account"
msgstr "创建 Pebble 帐户"

#: root/templates/root/index.html:36
msgid "Have a legacy CloudPebble account?"
msgstr "拥有旧版的 CloudPebble 帐户？"

#: root/templates/root/index.html:37
msgid "Log in to link it with your Pebble account. Legacy\n"
"accounts are being phased out in favour of the\n"
"Pebble account system. Once you log in you will be\n"
"required to link your accounts;\n"
"henceforth you must log in with your pebble account."
msgstr "登录该帐户，以将其与 Pebble 帐户相关联。\n"
"为方便 Pebble 帐户系统的使用，旧版帐户\n"
"正逐步被淘汰。登录帐户后，您需要\n"
"将其与您的帐户相关联；\n"
"随后您必须通过 Pebble 帐户登录。"

#: root/templates/root/index.html:42
msgid "Link to your Pebble account"
msgstr "关联到您的 Pebble 帐户"

#: root/templates/root/index.html:55
msgid "Online Pebble Development"
msgstr "在线 Pebble 开发"

#: root/templates/root/index.html:56
msgid "Write apps without dealing with Linux, virtual machines, compilers, or Python."
msgstr "无需 Linux、虚拟机、编译器或 Python 来编写应用。"

#: root/templates/root/index.html:57
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: root/templates/root/index.html:62
msgid "Nothing to install"
msgstr "无需任何安装"

#: root/templates/root/index.html:63
msgid "Write apps directly in your browser. Skip all setup instructions!"
msgstr "直接在您的浏览器中编写应用。跳过所有设置说明！"

#: root/templates/root/index.html:67
msgid "No JSON to edit"
msgstr "无需编辑 JSON"

#: root/templates/root/index.html:68
msgid "Resources are managed through a friendly user interface"
msgstr "通过易于使用的界面管理资源"

#. Translators: This is "cloud" as in the internet, but used as a pun on cloud as in sky.
#: root/templates/root/index.html:73
msgid "Cloudy"
msgstr "云端"

#: root/templates/root/index.html:74
msgid "It's on the internet. Accessible from anywhere! That's a good thing, right?"
msgstr "它位于互联网上。可在任何地方访问！可为您提供巨大便利！"

#: root/templates/root/index.html:78
msgid "More to come"
msgstr "更多精彩内容"

#: root/templates/root/index.html:79
msgid "This is only the beginning!<br>There's much more to come."
msgstr "这仅是开始！<br>随后还有更多精彩内容。"

#: root/templates/root/index.html:88
msgid "Log in with legacy account"
msgstr "登录旧版帐户"

#: root/templates/root/index.html:93
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: root/templates/root/index.html:97
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: root/templates/root/index.html:105
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ide/templates/ide/index.html:28 root/templates/root/index.html:20
msgid "Due to a recent Chrome update, we have been forced to disable TLS site-wide. Security will be re-enabled in a few days."
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/compile.html:9
msgid "Make sure that the Developer Connection is enabled on your phone, and you are\n"
"running at least iOS app version 2.5 or Android version 2.1 (beta)."
msgstr ""

#: ide/models/user.py:53
msgctxt "number of spaces"
msgid "Indents"
msgstr "缩进"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:29
msgctxt "date/time"
msgid "Started:"
msgstr "开始于："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:30
msgctxt "duration"
msgid "Build time:"
msgstr "持续时间："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:24
msgid "Last build"
msgstr "上一版本"

#: ide/templates/ide/project.html:403
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:9
msgid "Make sure that the Developer Connection is enabled on your phone, and you are\n"
"running at least phone app version 2.5 (iOS) or 2.1 (Android)."
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/resource.html:72
msgid "Compatibility"
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/resource.html:75
msgid "Latest"
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/resource.html:76
msgid "2.7 and earlier"
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/resource.html:78
msgid "Determines the font rendering algorithm to use. The latest looks better, but can produce slightly larger characters."
msgstr ""

